其實而家三叔仲有冇交會費呢樣野？

Note 2之後冇用過
以前成日聽壞底板要上去交1500會費
想知而家仲有冇呢樣野？

佢靠哩樣搵食 你話仲有無

但a系列好似好好賣好多人買咁

A系列好似真係好好賣

外國賣到成行成市

Note9 表示無問題

s7 edge 用左4 年都仲好好用
維修就唔清楚，一向買韓水

因為平？

S3開始用,2年換一部
未試過喺換機之前用得壞三叔啲機

利申:一直都只買水貨

s6用到s20
一蚊都未比過維修cs

佢部死人s20 學人整走咗個耳機窿
搞到換機有啲相換A系列

你買flag ship貴機又係咁多會費 平機又係咁多會費 咁等係買平機唔洗咁蝕啦

咁應該一定係主因嚟嘅，價錢就係佢呢個系列嘅定位既主要策略

同埋尤其是香港啦，中階機唔係佢仲可以買咩牌子

唔通買華為小米大陸機咩

所以唔係佢就蘋果 SE

A70 更到An10後爽左好多

仲用緊s8，我都想佢壞

都係唔明點解咁想要個耳機窿
即係我唔係話你唔岩 但係個條件真係有矛盾
真心想聽靚聲好歌 就唔應該帶住佢出街聽啦

正如你都唔會要求嗰啲國際衛星求救電話 可以有5g功能俾你睇網頁睇影打機一樣

手機成個勢就係想越嚟越輕便又做到愈來愈多野
佢統合曬所有插頭 方便整合又便攜又環保
我諗同家用機鬥靚聲又真係唔係佢主要追求喎
正如你都唔會諗手機鏡頭可以靚得過單反鏡頭一樣

我部3叔用左成4年, 電都未洗換

先唔講電話播歌靚唔靚聲嘅問題
依家剩返一個type c 窿
咁我想差住電用耳機又點
你唔會因為電話點都唔會靚過單反就cut 走咗個鏡頭啦
拎住條死人dongle 學咩人講便攜方便環保

自我吹眠既最高境界

便攜方便環保
唔係我講架 係歐盟同埋個TYPEC整合聯盟講架
[唔會因為電話點都唔會靚過單反就cut 走咗個鏡頭]
係因為冇其他野代替到者
聲音方面 手機本身有SPEAKER 耳機有無線耳機代替

就算你想差住電用耳機 差住電用耳機係咪等同手機鏡頭咁冇野代替到先? 無線叉電? 25W快叉30分鐘就夠你用半日? 係咪成日出現要緊急聽歌既情況令到你等30分鐘都唔得?
有線耳機同手機鏡頭講代替品根本2個LEVEL黎

仲有3星都出過A80呢D試驗機係一個鏡做哂前置同主鏡啦
你估佢唔想冇左前置鏡粒家燕墨咩
他日做到屏下鏡頭 分分鐘真係做一個180度可動式主鏡 做埋前置鏡

清又睇下#18 交流下 唔駛起哂鋼既
點講都好3.5都係係舊時代野 同流動裝置取代家用電腦一樣
要正要靚都係留番家用機 講到明流動裝置 主力都唔係呢一面

如果佢有多過一個type c 插頭
可以邊叉電邊做其他嘢
邊個會反對佢整走3.5mm
整合唔係問題 個最大嘅問題係你變咗無得揀
個個都要被迫用無線耳機？
如果長期煲劇/煲電話粥
你隻無線耳機無電/電話無電咁點

本身3.5mm 已經係將audio devices 整合埋一齊
你又唔見3.5mm 出嗰陣啲廠要cut 走其他port 剩低一個迫你二揀一？

無線耳機技術又未去到可以完全取代有線
咁急cut 走3.5mm 咪就係想呃你班友買無線/dongle

你咁講我就認同啦 有多個插口我都同意
而且關於無線耳機方面我都信佢係夾硬想逼你買
因為無線耳機又唔會跟機送
睇下蘋果度縮到連有線耳機都cut埋

即係我重點係諗唔明點解有type c嘅情況下仲係咁要求3.5啫 即係唔明嗰種非3.5不可嘅人 而唔係想要多一個typec插口嘅人

講真，a71,3000 蚊行貨真係超抵，有指紋，有samsung pay, 芒又超大

啲濕鳩公司肯俾多個窿人 邊有人會介意
想要3.5mm 嘅人應該都係唔想得返一個窿姐

又唔好咁老定真係有好多人淨係想要個3.5 mm
上次同嗰班人傾起 又話要換個好嘅耳塞幾百蚊 之後又話條耳機線要換金線幾千蚊
大拿拿換埋差唔多成一萬蚊嘅有線耳機 平時就咁卷埋一嚿放喺褲袋 一係就行路喺街邊度一邊聽住街邊雜音歌 一邊令條金線食哂塵
我係r撚曬頭唔明呢班人想點啫 咁著重音質就返屋企坐係度慢慢聽啦